# Άσκηση 5

### ***Θέμα***: Γράψτε ένα πρόγραμμα σε Python το οποίο παίρνει σαν είσοδο από το χρήστη το προφίλ ενός χρήστη στο Twitter και στη συνέχεια εμφανίζει τη δημοφιλέστερη λέξη των 10 τελευταίων tweets

## Εγκατάσταση

Για την εγκατάσταση απαιτείται η Python 2.7

1. Εγκατάσταση βιβλιοθηκών από το requirements.txt 
 
    ```sh
    $ ./setup.sh
    ```

2. Προσθήκη credentials για χρήση του Twitter API  
    - Μετονομάζουμε το αρχείο `.env.sample` σε `.env`
    - Αντικαθιστούμε τις τιμές του `.env` με τα σχετικά credentials που δημιουργήσαμε από το https://apps.twitter.com

## Εκτέλεση

- Ξενινάμε το πρόγραμμα με την παρακάτω εντολή:

    ```sh
    $ python main.py
    ```

- Εισάγουμε το αναγνωριστικό του χρήστη Twitter και πατάμε `Enter`

## Παράδειγμα εκτέλεσης

Θα μελετήσουμε τον λογαριασμό του προέδρου των Ηνωμένων Πολιτειών της Αμερικής.
Όνομα χρήστη: `realDonaldTrump`

[![asciicast](https://asciinema.org/a/Ab0QHjO0FoF3pjUQ5CH5lKvEt.png)](https://asciinema.org/a/Ab0QHjO0FoF3pjUQ5CH5lKvEt)

Από το βίντεο παρατηρούμε ότι τη στιγμή της δοκιμής τα 10 τελευταία tweets του Donald Trump ανέφεραν τη λέξη back συχνότερα.